好唔好開富途戶口？

新戶開富途有股票送， 本身用開一通玩期權， 但牛牛又冇香港期權玩，唔知值唔值得開。

雖然係大陸野，但作為股民，富途牛牛屌打晒其他ＡＰＰ，手續費又平

華盛呢?

得個一股 放唔到既 又要搞宜樣搞個樣先放到 仲要比市價低 已開富途

未用過

華盛係好在免費串流姐（維持資產 10k 或以上），純比較 app 功能嘅話，華盛都唔夠富途好

富途app 惟一缺點係食資源較多

放到 當碎股賣

買多99股700 =1手

IB 好過富途

Margin 息低d
Margin 額可本金x 5 以上
又可以買哂全球多個市場
呢d 已經吊打富途

啱啱剛上開咗富途，請問升唔升級好？

唉..唔想用中資, 但佢又真係平app又好用...
當個個都取消中資銀行戶口既時候, 仲用富途好似對香港人唔住

用耀才，真香港上市公司

唔驚佢執

你班友又要驚又要揀證券行，男人老狗咁細膽咪揀大銀行囉

提提你銀行都會汁，08年啲美資銀行就係例子，你最好拎晒啲錢放係屋企就最安全

佢執左，你冇哂D 錢

用緊致富，覺得唔錯，你可上官網望下啱唔啱用

1）全線最平，$15 手續費 /trade
2）入錢/拎錢 Easy , 上網禁個制就得 , 唔洗Call 經紀咁麻煩

其實用牛牛真係Top no.1 慳家、精明之選

之前示威個輪頭都唔敢突出黎
風聲無咁緊打手又開工

總之大家淨睇價就ok

牛牛睇圖，再開IB落單，第日仲可以玩埋algo

同埋識搞既牛牛唔洗十萬都睇到即時盤

一開戶就放低幾格都至少3舊水

咪share,一揚左就冇

想知